港島有乜西餐可以泊門口裝修又靚？

lunch tea整得靚食完食囡

薩利亞

拋磚先西環lex coffee幾得野又好食

帶完佢食我應該要直接打去薩馬利亞

Wolfgang's

Café de Coral

Yoshinoya Gyūdon

睇左好似formal咗啲岩岩溝想casual d有無咩推薦wan chai都得 or有景望下

去過啲送餐師好撚白鴿眼問佢有無白酒都唔應人

日本野都ok嘅唔知坐得舒唔舒服？找左去問有無omakase cut9我線

囡囡美國返食厭左唔中意美國菜

屌 無人認真答嘅唔通真係要請囡囡食連登飯堂百里香

咁我都相信佢會食厭咗洋腸，想食返下中式臘腸嘅

洋腸點會夠禾地中国人嘅臘腸咁香

soho東啦

蘇豪東果堆

終於有人認真答 有無邊間推薦見有啲係偽西餐未必好食

四季啦diu

全部都唔差 認真